"Stel jezelf samen," zei Clerval, die mijn verandering merkte kleur: "Ik zal het niet noemen als het je verontrust; maar je vader en neef zou heel blij zijn als ze een brief van jou ontvangen in jouw eigen handschrift.
Ze weten nauwelijks hoe ziek je bent geweest en voelen je ongemakkelijk je lange stilte. "
"Is dat alles, mijn lieve Henry?
Hoe kun je veronderstellen dat mijn eerste was het denken zou niet vliegen naar die dierbare, dierbare vrienden waar ik van hou en wie verdient mijn liefde zo? '
"Als dit je huidige humeur is, mijn vriend, zul je misschien blij zijn om een ​​brief te zien die hier enkele dagen voor je ligt; het is van je neef, geloof ik. '
hoofdstuk 6 Clerval legde toen de volgende brief in mijn handen.
Het was van mij eigen Elizabeth: "Mijn liefste neef, 'Je bent ziek geweest, erg ziek en zelfs de constante brieven van liefje vriendelijk Henry is niet voldoende om me gerust te stellen op jouw account.
Echt waar.
verboden om te schrijven - om een ​​pen vast te houden; maar één woord van je, beste Victor, is nodig om onze angsten te kalmeren.
Ik heb lang nagedacht dat elke post deze regel zou brengen en mijn overtuigingen weerhield mijn oom van een reis naar Ingolstadt.
